Dany veut acheter une voiture neuve à \num{18900}\,\euro{}. 
Il décide d'ajouter quelques options supplémentaires~: la climatisation à \num{1485}\,\euro{} 
et la peinture métallisée à \num{890}\,\euro{}.

Une fois au garage, le vendeur lui accorde une remise de \num{1500}\,\euro{}.\medskip

\begin{enumerate}
  \item Quel montant Dany devra-t-il payer pour sa nouvelle voiture~? \textit{Rédiger la réponse}.
  \item Vérifier la réponse en utilisant des ordres de grandeurs.
\end{enumerate}